
                      Muy buena, con una importante carga emocional y una banda sonora de auténticos temazos. Eminem, además de ser un rapero acojonante, brinda una actuación impecable y realista. Muy recomendable a aquellos que vivan y disfruten el buen rap.
        
            